離開Whatsapp，點解唔係轉用Line

Line發展咁耐，起碼貼紙夠晒多，係台灣，日本等亞洲國家都好多人用，唔好得過Singal？

只能話鋼鐵俠有號召力，但呢條友啱啱先奶共

Line好似用落感覺無咁順同埋load得慢d咁

open source

原因：

我可以揸你的奶嗎

[LINE Rangers] SOS!莎莉有危險了！ 樓豬傳送邀請函來了。趕緊出動去拯救莎莉吧！

Line先最唔安全

Line好多無謂功能

Line之前咪試過保安漏洞
好多acc被hack去呃人買點數卡

WhatsApp PR? 出幾錢？

production 未必係由佢公開既source code compile出黎
佢可以另外整一個version而唔公開

賴好撚廢 寧願用其他

明白，即係功能多但唔夠安全

出你老母咩，問一句都話PR

點解唔係用we7?

問問問問你老母咩 唔識用你個閪腦諗架？

咁撚無腦，你抵比人犀

仲開po

咁點解你要改user name?